大家認為醫護人員參唔參加8月5日大罷工好？

有醫護界朋友同我傾過呢個問題

推

參加

前線唔好搞 人命要緊
我驚如果有人因為人手不足出事，佢地可能一世都過意唔去

私人診所嗰班應唔應該罷工？
罷工係會影響病人
不過去私人診所嗰班，通常唔會係好嚴重大病

但....私人診所...通常得2-3個姑娘。。
請假就會俾醫生鬧。

私人都罷，逼哂去公立，仲大鑊。

按章工作

罷一日試下有咩drawback先

罷咗即刻死人更顯制度不堪

平時只係幻想到有咁誇張得咁誇張
道德綁架自己
咁點解唔試一次罷工睇下實際情況會係點？

咁易死人咩同埋肯定有一半藍屍唔會罷，你駛擔心會無人做野，咪由佢地做鳩死

對黑警罷工就夠

罷 唔係點樣逼到所有平民出聲叫政府回應？？？？？

最樂就罷啦